忍一時激閪親自己

退一步益鳩埋人哋

呢句真

益鳩咗我唔忍 所以四圍到頭來咪又係咁
但唔忍完又點 到頭來咪又係咁

佢痾閪左線呀

屌講得真係好

我座右銘